[3.28]今日係jackson wang王嘉爾嘅生日, 大家有咩說話想同佢講...

嘎嘎

想同佢講唔好用華為

祝中武肺共享中國人榮光

唔好再番香港呀愛國人士

華為

支持

希望出年嘅今日，可以幫佢做生忌。

大陸仔死開啦
喺韓國就成日標磅自己香港嚟
返大陸搵人仔就China Man China Man
又爭做護旗手
有時鍾無艷 無事夏迎春
正仆街

收皮啦！真係好憎佢
諗起以前睇綜藝佢講話一般人屋企應該都有泳池
喺度曬佢自己幾有錢 講嘢真係好戇鳩
大把韓星有錢過佢都唔會好似佢咁講嘢
佢呢句說話根本係勁囂張勁睇唔起人
同話比人聽佢幾無知 幾冇常識
知佢奶共開始勁憎佢
作為喺香港土生土長嘅人
為咗搵錢可以咁忘本 咁冇良心 垃圾
你咁Q愛國 就用中國護照 就係中國買樓 退休之後記得係中國生活 千祈唔好返香港 香港無人歡迎你
諗起之前係歐洲
有個佢既飯追佢嘅時候同佢講韓文
佢答個飯話佢係中國人
唔見你喺韓國嘅時候咁講
你會唔會fs嘅時候同人哋
我係中國人啊
奶共奶到到咁
就一直係支那人到取暖啦
希望你合約到咗唔好同jyp續約
作為一個咁愛國嘅中國人
點解唔全心全意係中國發展呢
記住唔好再返香港啦

利申:好想知嗰個飯脱咗未 好慘